408257
4552
Với các bé thì việc tự vẽ hình nhân vật và thiết kế quần áo cho búp bê là việc khó khăn, nhưng với cuốn Tô màu công chúa thì mọi việc đã được giải quyết, sách có bản in đẹp, rõ nét, các búp bê công chúa được vẽ to tát, rõ ràng giúp các bé gái thiết kế sáng tạo thêm nhiều chi tiết cho công chúa. mỗi hình công chúa đều có hình gợi ý tô màu cho những bé nhỏ tuổi và phần quần áo dạng trơn để các bé gái lớn hơn có thể thiết kế thêm phụ kiện như: họa tiết trên áo, váy, khuyên tai, vòng cổ, lắc tay
5
816965
2016-03-31 13:31:07
--------------------------
